#
กูเกิล
 
บอก
บทบาท
ออกแบบ
ฮาร์ดแวร์
เดิม
Sundar
 
Pichai
 
Nexus
 
#
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
ซีอีโอ
เวที
งาน
ระบุ
บทบาท
ออกแบบ
มือ
ถือ
ตระกูล
โดยเฉพาะ
ประเด็น
ช่วย
พัฒนา
สมาร์ทโฟน
ดี
ตัวอย่าง
ชัดเจน
กำหนด
ผู้ผลิต
ฮาร์ดแวร์
ใส่
ตัว
อ่าน
ลาย
นิ้วมือ
เพื่อให้
มาตรฐาน
มือ
ถือ
บอก
เพิ่ม
ฟีเจอร์
มือ
ถือ
รุ่น
ท็อป
ที่แล้ว
ซอฟต์แวร์
ค่อนข้าง
เรียบ
ฟีเจอร์
พิเศษ
อย่างไรก็ตาม
ยืนยัน
โครงการ
ร่วมมือ
บริษัท
ฮาร์ดแวร์
พาร์ทเนอร์
เดิม
แผน
ทำ
สมาร์ทโฟน
ตัวเอง
ที่มา
Sundar
 
Pichai
 
Code
 
Conference
 
Nexus
 
Nexus
 
Nexus
 
Imprint
 
Android
 
Sundar
 
Android
 
Nexus
 
Nexus
 
Sundar
 
Nexus
 
The
 
Verge
 
